﻿Bienvenue dans le fichier Read me du jeu Mé-Ra

*************************************************
Mé-Ra est le titre qu'on a donné à notre Jeu

*************************************************
Fait Par El Mehdi AAYADI et Radia Ezzitouni

*************************************************

Les régles du jeu :


1 / Pour commencer le jeu cliquer sur espace le jet sky bouge avec la souris et tire par le bouton gauche

2 / Vous pouvez avoir le help au debut du jeu avec bouton 'H' mais pas au millieu du jeu, 'P' aussi permet de faire pause au jeu

3 / si un boué touche le jetski en ce moment le jeu est fini(game over) (avec une music de game over)

4 / qu'on le temps du jeu est finit aussi ça passe directement à game over.

5 / l'explosition d'un boué nous ajoute 50 de scores (une music d'explosition )

6 / l'explosition d'un dollar nous ajoute 25 secondes dans la vie ou le time du jeu  (une music differente d'explosition)




**************************************************

En jouant y'a une music derrière qui se lance 

